陳曉華d戲好撚假

死臭雞

同你個人一樣

李施華都好過佢

係咪前有線怪談個個陳曉華？

大佬你攞個新人同一個拍咗10幾年嘅人比，On9

邊個係陳曉華？

大胃施華都好波過佢

Who?

長頸鹿

睇好撚尷尬
即刻熄左部電視

Ching sick ball

佢淨係識hehehaha 邊度似識演戲

樓主打錯字，應該係陳曉東

tvb??

係咪cu nursing嗰個？ 條友入娛樂圈做小丑
真係靚女 又想嫁有錢佬嘅話 就直接入私院啦